開心速遞（264）好戲根

cr: KFCCoffee

故事線集數list

今集似玩鳩丹爺喎

曹永廉

Mendelssohn

知客好正

屌好好笑

曹總爸爸叫曹永廉

守門員

大明星

丹爺

根叔唔入行浪費晒啦

又好戲,Rap又勁

丹爺好好戲

條女

個知客幾正

笑撚死 口音都扮埋

我想睇曹總傳呀

攞彩

曹總老豆係守門員

網民都讚

奧斯卡

咁都唔係因為佢好戲，係因為佢上過鏡姐

妹豬口硬心軟

妹豬口裏說不

陳生

Diu蟲小技

同大小姐一樣 屌住黎睇

撚番食屎妹豬

周星馳

3e咁串嘅咩

然後食屎

玩番陳師奶

全家玩返佢轉頭

食屎

妹豬而家好串

妹豬著返樹根的春天.jpg件衫

妹豬

傲嬌陳師奶

笑撚死

妹豬撒嬌

又叫人食屎

唔同你玩
打情罵俏

我唔同你玩啦

妹豬嬲喇

我同你玩啦

佢話你好野

我唔同你玩

好慘

妹豬句熊樹根好嗲

唔同你玩啦

終於撚到妹豬

扮陳師奶

龔水

激到佢紮紮跳走咗

3斤姐

係咪睇avg呀

比機會食屎妹豬同廢根

長腳蟹岩岩笑個野好sweet

叫守門員

你願唔願意做我女朋友啊？

細力又有陰謀

阿龔套西裝好fit好靚仔

撚番佢轉頭

又係妹豬

好狗

同陳師奶撐枱腳啦

呃埋大力

又借啲意賺錢

細力

好仆街

撚9大力

狗到

仆街仔

咁樣似係講大話叻多啲喎

細力個樣

大力好單純

做戲做上癮

根叔正仆街

騙徒

鳩根

度縮到

你唔做戲真係嘥咗你

想睇細力撚廢根
點睇都係細力道高一尺

邊有人買六斤蝦

樹根沾沾

肯定會走火入魔

超型

一陣佢一定玩出事

笑聲奸撚到

細力d扑街野應該係跟根叔學返黎

祖祖

師承根叔

細力o嘴個樣好搞笑，自從上次蟹腳果集好似洗白無再黑人憎

有冇人知個知客ig

想睇細力再戰妹豬多啲
上次妹豬埋完單就冇下文

褀袍真係可以將女人既魅力爆發出黎

廢根會保護妹豬架

想做契仔反左面

個知客好正

我諗起有單新聞搞笑演員突然心臟病發無人知
根叔會唔會做戲做得多無人信遲啲真中風無人發現

咁博士真係出淤泥而不染，跟左根叔咁耐都咁老實

兩個廢老鬥演技

下半場應該中伏

唔洗擔心， 愛回家d人物出名記仇
食屎陳師奶 遲早會向細力拎返失去野

狼來了

好鳩

自high過龍

失憶

又做戲

係咪扮老人痴呆

丹爺好可愛

扮老人痴呆

叉燒丙做戲做上癮

又扮嘢

弱智根

又玩

又扮

因住狼來了

扮可憐

等睇根叔又扮慘呃家用

影帝根

又做戲博同情

扮失智老人

3e

冷飯菜汁

咁短過場都出幾個人，而家開心速遞拍攝真係好認真好有誠意
阿龔同水水衫都襯埋

隔一晚有咩大不了

金城安煮

港女安難得做野呢招真係掂

反cup未

根哥

安仔重色輕公公

吉既

安仔你唔煮就真係幫到根叔啦

咁都唔使倒咗佢㗎

叫埋凌凌上黎

屌..你...
咁都得...

爐火純青

Bonnie已經變左純文字角色多過係一個實體

龔友：阿may

連道具都假

Chef lemon

廢老根個樣鳩到

正敗家仔

陪00去睇演唱會

敗家仔

根叔做戲做上癮

到時狼來了你就仆街啦根叔

都有十秒

仲以為未知會龔友，原來已經成日一齊探世伯

會唔會炸左個廚房

揸車都玩

其實係咪約咗凌凌但呃公公啊安仔

屌你，廢老玩命

仲喺到講野唔開車

咁樣玩好似有啲危險喎

速熊個logo睇落成隻狗仔咁

道路安全議會廣告？

又訓著

遲早出事

仆街

奸笑

後面部車先係受害者

Tree gun真係好賤

好奸啊

龔友唔係一路知道咩

根叔走火入魔

呢招只係適用於有良心嘅孝順仔

安仔出親都訓

揸車都咁玩

原來廢青識揸車

其實都唔一定要四個一齊落去攞位嘅

阻狗住後面

咁都賴人

呃晒全家人

細力會出賣根叔

打通宵牌

麥斗車條仆街

細力最正義嘅一次

屌打牌

之前贏咗架跑車嗰陣都識

扮夢遊

張相廢老根個樣

細力洗白晒

根叔唔係嬲咗麥斗車咩

俾麥斗車出賣

訓訓下覺食蕉？

細力好波

原來打完牌

成家都有牌嫁

訓教肚餓起身攞蕉吔

正一冚家剷

利用人地對你嘅信任同疼惜

屌你個知客變左男人扮？

因為想你地愛回家囉

細力報串

真係好仆街

龔友啲記憶一時一時
之前以為May係女朋友，但314又好似知道阿龔未追到阿May

熊家撚返廢老根啦

根叔咁dum本去買料做戲

謎底已經解開

肯定之後真唔舒服

細力踢爆佢
心都涼埋

細力：

今次真係唔舒服但係冇人信

呃得好盡

今次真係攰

知客唔同咗

屌

細力:走先

廢老會報仇

係喎

根叔啲性格真係好撚濕鳩 連屋企人都呃

3e扁嘴

知客男人嚟嘅喂

熊家vs 廢老根

終於狼來了

點解你會留意呢啲

shh

殊殊

CUT

奶嘢了

Cut

cut

cut！

個知客

屌你,,,,後面咁個知客咁樣衰

穿煲

幾個禮貌唔陪 係時候要分手

男人黎

抵死

幾個星期冇陪Bonnie

又有道德訓練營

留名最後佢地內疚

陪龔燁

其實一直都無交待過龔友係真瘋定假癲

又道德訓練營

根叔今次真係傷腦根啦

獨居老人新聞

今次出事了

真係出事

龔友失而復得

空巢老人

玩玩下變真

又食日本嘢

初頭睇3E覺得麻麻地 依家越睇越正

哇，隻船長到

點解你地要不能只有我看到

火🔥

根叔點會捨得叫名人飯堂呀

妖 賣廣告

又食維特

賣廣告

咁都有植入廣告

廣告

又賣廣告

留名醫院內疚+ 帶出要愛惜多啲老豆
老豆扮野有原因

病咗仲食靈芝

抵死啦

病咗食雲之有用咩

新景喎

咁都係佢狼來了在先

大家姐

源頭
同大家姐拍戲

鬼叫你打通宵牌

抵死啦廢老根

安仔好識擦鞋

係因為睇戲太好

食完雲芝就病趕客

安仔又玩火

廢老根成日扮哂野

咁樣反cup

根叔好戲?
上次燈謎啲戲假到冇街坊信喎

3e真心sorry 安仔假意奉承

點解我覺得佢扮緊嘢

又係扮？

你願唔願意做我女朋友啊

呢下做戲！

假嘅

呢個應該都係反cup 位?

又fake

丹爺真係丹爺
好好戲

可唔可以做我女朋友呀

又食屎

悲從中來

根叔又扮可憐
又有藉口加家用了

愛回家

應該又係假

唔知點解覺得又做戲

太公中風嘅故事

又撚

仆又玩

冇人知

妹豬踢爆

妹豬你又知

太公中風都係假

又比廢老根呃

呀叔冇嚟良心

又係fake

擺自己老豆上抬

你老豆點死都唔記得

反cup再反cup

阿叔

八奇

陳師奶 幕後玩家

我鍾意呀

羅生門

又係食屎陳師奶撚熊家

百厭妹豬

妹豬又贏

妹豬先係幕後玩家

好狗今次到食屎

我鍾意呀邪惡的妹豬

熊樹仁

妹豬又撚佢哋

屌你陳師奶

我鐘意呀

妹豬呃佢哋

食屎陳師奶

妹豬奸笑

又撚鳩熊家

食屎妹豬咁衰
害自己個藍顏知己

屌阿叔真係靠唔住

最後反殺

陳師奶報復

妹豬而家好多戲份

陳師奶

二叔個腦裝咩？

妹豬真係呃到我

反so聯盟

妹豬又反cup

Rebecca

聽日

So苦主 正

下集正

屌咩

rebecca同德哥哥

屌譚校長同rebecca

聽日正呀

點解搵rebe dllm

Rebecca 譚校長

出軌

被害者聯盟

譚校長

第一次

聽日痴撚線

堅重口味

聽日cls

聽晚譚校長

熊家宿命=最後都係俾妹豬撚

譚道德出軌

下集

Rebecca同譚校長

聽日so聯盟痴左線

年輕時既容兒

Tt呢排好多戲份

挑逗譚道德

知客

又想逼死譚道德

點解個食屎陳師奶咁既人 熊家班人仲會理佢地

乜撚野呀

譯道德x Rebecca

譚校長如果中意咗Rebecca 真係好可怕

譚道德人設徹底崩壞

今集不斷撚人

cls

聽日談道德無道德啦

聽日又要返黎追

譚道德

譚何容儀出咗院未

冇試過嘅話,咁bonnie?

妹豬:

頂! 最大話精都係陳師奶

聽晚個集
兩個CLS角色

岸久舞若衣

年輕時容儀
唔通識欣賞rebecca係得譚道德

譚校長 同妹豬邊個搞笑功力高d

近排成日出場都畀人叫佢去食屎

譚道德會對自己失敗品rebecca有興趣

根叔好好人㗎

邊個諗擺呢兩個角色一齊

Rebecca:德哥哥

譚道德不斷被人挑戰佢嘅道德底線

因為佢係auntie eat poo

係o者, 現實係咁實比我鬧到佢7彩

熊家唯一一次贏陳師奶係咪臭魚罐頭嗰次

如果譚道德ok
咁鐵面陳都得ok

官方確認鐵面陳+rebecca

我想知聽晚金城安又搞乜野

呢D送上門係人都要啦

妹豬:我鍾意啊
調皮妹豬
係咪想乘虛而入關心根根

咁又係, 做戲o者

壁報板對手印好match

根叔主線妹豬出場率都好高

280最後搭的士嘅時候同司機話去啟德機場
所以應該係真

前者難 後者更難

譚道德唔知繼最粗嘅打靶仔之後仲會講咩金石良言呢

根叔女朋友喎

屈咗陳師奶咁耐俾人叫食屎都應該可以叫做勝利嘅

未睇過, 邊度睇返

屎根黃金組合

可能係鐵面陳最尊敬既校長呢

係揀都揀個後生架啦

如果鐵面陳出埋黎鬧譚道德或rebecca就正

好似Rebecca未走前，已有佢讀過道德重整的設定
終於都用到個設定

屎根好有火花

我都唔係好記得 淨係記得係博士走嗰排

聽日講出軌，又match到TT player

咁細力都幾勁，出一次就ko陳師奶

494 消失的鄰居

呢排啲mix & match 好有驚喜
妹豬 x 細力
TT x 3E
佐治 x 池富
安仔 x 接龍
送水輝 x SO聯盟
Rebecca/鐵面陳 x 譚道德

唔知仲有咩cls組合可以搭

送水輝已經係聯盟一員啦

金城安都冇做酒吧PART-TIME喇, 應該退出左

仲有做

TT同馬蹄露都有發IG Story，金城安依然喺好爸bar度做

上次TREE GUN話金城安係屋企等TERRY安排, 所以應該冇做

咁"勤力"又做酒吧又等TERRY?

我反而唔明
又要繼續用安仔又要加入苦主聯盟 係咩意思
上兩集朱展見到安仔走夾唔唞先似真苦主

但阿龔返來果陣佢又識同阿龔夾埋呃水水，D野仲答得有文有路，話阿龔係星洲比人炒左要返香港

金城安幫左佢"頂""藏毒"
唔好意思叫佢走

老人痴呆真係無敵
一時清醒一時痴呆
不過龔友醒起上黎阿龔都唔夠佢玩

廢老根戲癮發作

丹爺自己應該都好enjoy做戲，乜鳩嘢都肯做

列堤頓道影后

呢段真係笑到仆街

群姐 x 妹豬

佢應該玩得好開心~

仲有做bar,但冇做保安

仲有 00+大小姐+曹總

Btw 依家幾條線我都好期待睇編劇會點寫落去
補習社：孝國爆煲後，3E, G.Wong點合作落去 3E 經過咁多事之後性格又會唔會有所改變
蓮輝：Jacky果邊大小姐仲係拖泥帶水，會點斬纜
朱家：00同老豆咬到咁僵，之後唔知點收科 TT又會唔會受00 + 3E影響去追返夢呢
Kcy : KC最後情歸何處?
Terry : 繼續黑化定打回原形?
My盛姊妹花：可唔可以標到尾會

扮埋曹總口音先正

又rap

大四喜去左海傍rap

我唔同你玩啦

根根又扮返妹豬dum地

點睇都似屎根兩個耍花槍
喂呀！陳生喺度㗎

即係代表氹仔一個月起碼有一集

今晚終於有龔水過場斷水咁耐，就渴死
還我龔水主線呀

屎根真係好正

點解兩個都70+嘅長者做呢啲小學雞劇情唔會覺得核突仲笑到癡線
Tree gun同妹豬都好戲

原來係九龍城廣場廣告

佢地真係好有火花
今集前半節真係笑到肚痛

然後食屎個到真係好撚好笑

被後生女拒絕過啦

阿仔要多謝阿爸534識得執翻塊餅俾水水

龔友大部分時間都幫到阿仔追女
每次龔友出場都好正
次次都好深刻印象

我想係劇度見到歐陽波比呀

一去到食屎，陳師奶就即刻話太快做唔切

TT X 龔燁
一定要去行山

你個名大小姐見到會唔會大叫豈有此理 期待天龔相遇

有埋賈名媛

賈名媛唔計入開心速遞入面？

賈名媛係歌手？？

竟然係歌手歌手嚟講佢啲戲唔錯，同大小姐同場啲氣勢都冇被比下去，角色戲份雖然少都好出

賈名媛同大小姐好有火花

關心冤咩事啫
明明係自己屢次遲到唔珍惜機會
咪賴啦

唔關心冤事，關TVB小氣事

係咁遲到 搞到劇組為左佢冧過幾次廠=tvb小氣

Btw 曹總bb

又一個唔中立既所謂電視評論人
本來唔知咩事
係有fd話呢條游大東賤格我先睇睇咩料
搞咩電視獎投票
佢自己私心想個姜濤贏新人獎 不停吹風叫人投佢心愛既大陸姜
而最賤格既係當安仔同00既票追貼果陣就喺ig吹雞叫人投姜 咁主觀學咩人搞投票去頒獎呀 屌你老母
仲要無品到喺個post度串安仔渣 垃撚圾到

（2） 周嘉洛 Kalok／《愛．回家之開心速遞》／TVB／2084分
（1） 姜濤／《Good Night Show MIRROR GO》／ViuTV／5254分

坦白講，這個賽果絕對在我預期之中，直接一點，是我剛決定要舉辦「2018香港電視大獎」，就已知道新人獎幾乎是「姜B」的囊中物，只是沒有想過，跟第二位的得分距離如此多。

屌你老母完全唔識尊重人

完全唔光采咁自己推自己谷叫人投姜
同造馬差唔幾
仲好意思串串貢勝利者姿態講拋離安仔幾多幾多
個游大東咪自己陶醉喺呢啲所謂既勝利囉
收視會說話架 劇就長期27點最少起跳
咩姜猴 2點都唔知有無 出街真係30個人識安仔先可能有一個人知姜猴係乜水

越諗越燥
死仆街講到安仔唔係你姜狗果皮咁

今次我係戥安仔唔抵
你地就高抬貴手一次
暫且唔好當我係屈dee
負少次皮等我幫安仔講句公道說話
OK?

痴孖筋，姜狗邊位呀

完全唔想知佢既野
成個乸形咁 我唔針對人係白臉仔
因為安仔都係青靚白淨果種
但安仔真係好有實力 姜？咪玩啦

安仔係斯文

拿屈dee 今次我就撐你啦

方以文雖然有偏頗，但幾乎每晚都出post 講開心速遞
相反游大東條友淨係識踩開心速遞，捧埋啲乜鬼姜濤 條友講野都未講得正

但係女配最後5強4個都係開心速遞

咁我諗佢又未去到會做馬咁誇張
講緊佢啲態度姐

投票不嬲都係鬥多fans㗎喇
要知道入屋同多fans係兩回事
我唔想喺度講咁多姜b,但事實佢係好多die hard fans
你咁嬲都係因為你憎姜b啫

利申 頭四位投晒俾安凌強壯 第五投俾姜b

我憎唔憎係一件事
但佢作為一個投票活動既主辦
落足嘴頭叫人投佢心水果個 咁有私心做呢件事 淨係唔中立呢點已經夠死啦 抵屌啦掛

其實臨投票結束佢都出咗個post係幫安凌壯拉票，咁又算唔算偏心佢哋呀？

你講緊呢個post?

呢個post先係最撚肉酸喎
表面就係講安凌強壯 實際tag又tag埋姜
下面排頭仲@晒姜+成堆姜相關既fan club/fan page落去 之後先係咁爾@返幾個安仔同朱ling既page湊數

咁樣叫做幫安凌強壯拉票
定係幫佢心愛既「姜B」做最後告急呢
心水清既各位應該識分
你都唔需要為呢個咁唔中立既人搵開脫既藉口

佢唔只tag姜b喎其實，仲有俄仔
如果真告急就唔會贏咁多啦
覺得佢中唔中立其實好主觀 所以我冇得反駁你
但係游大東就一直好支持安凌強壯嘅
有搵佢地做個人訪問
所以你話佢特別偏心姜b我就唔太認同喇

字裡行間真係睇唔出佢有幾咁撐安仔同為佢可惜又或者講下安仔都唔差 只係既生瑜何生亮之類既說話
睇到既淨係得佢點樣幫姜濤贏安仔幾條街而打晒丁既意氣風發樣 特別係嗰兩個感歎號！

一個就套劇有佢憎既演員就唔理好壞完全唔講 另一個就私心推自己鍾意既星

講到尾呢啲page只係kol
明星借佢嘅page宣傳 fans借佢嘅page搵滿足感
本人靠個page做打手左痴右痴搵食
既得利益者先會吹捧呢啲page

佢差唔多大半年前訪問過凌凌同TT
但到而家篇野都未出街
我係受訪問果個就會覺得好不受尊重

借訪問為名R星傾計影相
正經嗰件事就拖拖拖
咁既態度如果我係藝人真係blacklist佢再叫其他同事唔好受佢訪

佢都幾多藉口講自己點解要咁耐
但其實係永無止境等候

索性話 我份人比較懶 唔好意思
個觀感可能仲好啲
唔好周圍搵藉口講自己幾忙
又要懶 又要出預告make attention比人知佢訪問左00+TT
心諗真係

如果係訪問姜b 可能隔幾日就出街

佢出預告1月12日 話2018年下半年訪問

而今日係5月8日 佢都好意思拖人地至少半年訪問嘅

佢中意嘅人快啲出街唔緊要 但唔好拖人咁耐都唔出
又話自己忙

仲有十分鐘
好期待

飛立
感覺今晚會笑死

年輕時嘅容儀

舞村内富子個look

Rebecca 教書法

鐵re德

相認了

陳小娟

得意學生

鐵面陳係道德重整會讀書

真係有關係

終於相認

鐵面陳連續六年攞獎

咁都記得
你仲記得飛立仔添
咁乖

鐵面陳同校長相認啦

把聲

男女授受不親

男女授授不親

鐵面陳真係 譚道德最完美嘅作品

個小朋友把聲做乜

恩師

得意門生

鐵面陳係咪唔記得咗佢哋係同校

Rebecca 唔通同道德有一手？

睇嚟係死對頭嚟

難得見鐵面陳唔係著制服

好似兩夫子

匿喺屏風後面

笑左

件紅衫好柒

唔怪得做鐵面陳

古裝

兩個古裝人

古人

古裝tone

Rebecca 啲牙好黃黃

Bonnie

紅色間條

不孝有三 無圖為大

德哥哥連媒人都做埋

在下

有冇人準備改圖

Rebecca想討好校長
令佢介紹比鐵面陳
但道德誤會咗
以為Rebecca 鍾意佢
最後道德真心咗？

原來係咁

羊羊你攞阿水個頭嚟敲雞蛋

唔怪得咁鐵面無私

Bonnie 鐵面陳
安凌

洋洋個tone成個智障咁

丙

犯禁的女人

犯禁

Rebeca應該係道德重整最失敗既舊生

操行 丙

普天之下都犯嘅錯

Rebecca係咪要準備色誘譚道德

楊洋扮咩

Rebecca 係安仔前輩

最頑劣學生應該仲容易記得啦

小學就校裙短兩寸

中女終於有著落

安仔先係

老江湖

道德書法班

rebecca=女版金城安

飛立技安

轉得好快

菲立仔

好假嘅rebecca

假到

Rebecca x Philip 技安

飛立仔心諗: 假撚到 Linda媽媽呢

變曬面

rebecca真係正仆街

做咩呀

扮啦，繼續扮啦

Rebecca 成個老姑婆老師咁
對學生惡死

好掛住田徑

田敬係咪轉左人？

佢唔係喺嗰度讀

溫文爾雅

屌
仲記得哂

小過記錄

德哥哥記性咁好

小過紀錄保持者

好記性啊譚校長

咁唔畀人哋咁多年之後改過嘅咩

鐵面陳同rebecca對比好大

溫文爾雅葉碧嘉
教而不善葉碧嘉

咁都唔踢出校

跟住沉船

容儀出院啦？

Rebecca都識古箏

rebecca識彈古箏㗎喎

不如rebecca同田老師

又古箏

教過rebecca出嚟應該無道德嘅污點

師母

出左好耐

德哥哥都FF

幻覺

Rebecca 勝在英文叻

佢事實上都係老姑婆⋯⋯

8個小過都未比人踢出校

葉碧嘉後遺症

咁叻既喂

譚校長都FF
CLS

淫蟲

校長有淫根

呢鋪hihi

誤會晒

Rebecca同容儀係有啲似

屌
真係

flirt 錯人

會唔會譚校長自己沉船

譚校長FF

譚校長起色心

會錯意

真係有d似

一陣會唔會譚同Rebecca 攪地下情

德哥哥都有幻覺

德哥哥出軌記

搞邊科呀碧嘉

崇拜道德撚？

被容儀知道嬲死

出軌啦

沉船了

cls劇情

淫念

咁易精神上出軌

當年容儀唔通都係咁姣德哥哥

日日都抄道德經

道德自修室

咩事入院？

抄sex education?

Sex education?

真係幾似

笑死sex education

Netflix

Sex education

sex education？

sex education

譚道德個腦>

佢使乜提議啫，應該晚晚都係抄道德經㗎啦

好癲

嘩

性愛自修室

譚道德啲淫根多到
仲多過佐治

屌 睇av

咩劇黎

AV嚟嘅

因為金城安

好撚鳩屎

每個月有一次quota睇凡夫俗子影片

德哥哥扯旗

好多淫根

不道德自修室

不知所謂

扮乜鳩啊 你地當年都係未婚懷孕啦

真係要道德重整

好無道德

乘勝追擊

譚校長破戒

不道德

個不字咁細粒

想像唔到譚道德同容儀做愛係咩情景

唔單只凡夫俗子咁簡單了

仲要中出

不道德經

點解佢地會有呢套劇？

on撚9

睇到佢起哂痰

由頭假到落尾嘅偽君子

唔比容儀聖母咩

笑到好辛苦

中出個陣仲係正常人

道德真係好高質

Bonnie係咪佢哋生

金城安漏低

世風日下

咪係道德自修室lol

有冇cap圖sex education個shot

聖人模式咗幾十年

海味舖咁
幾百蚊
幾百蚊兩

可能容儀而家仲係處

劇透

堅係捽碟

邊隻有講想睇番

容儀有無幫德哥哥含j

笑到仆街

你個名

世風日下，道德淪落

冇呀

手指插入個窿度 德哥哥係咪射咗

點解道德撚嘅屋企會有D咁唔道德嘅嘢

道: 小道德先行往小容儀探頭偷窺一下了
容: 德哥哥你………呀！令容儀害羞了
道: 小道德的唾液能夠順利濺出嗎
容: 嗯！

個編劇痴左線

應該岩岩租黎睇

德哥哥係咪第一次感受到扯旗嘅感覺???

買錯咗啫，以為係 道德自修室

406 愛之初體驗

生咗Bonnie之後，容儀同德哥哥有幾耐無行房

唔扯都生到Bonnie

又廣告

君子都扑野，無衝突

苦主大聯盟咁friend

鉅記

又鉅記

連戲

咁都賣到廣告

應該一次之後就冇

SO受害聯盟

咁都有澳門廣告

日日幫澳門賣廣告

又賣澳門廣告

安仔

道德式屌閪

屌又賣澳門廣告

聚埋一齊有不安感

復仇者幾時再打安仔

冇事！

輝輝遲下帶飛立仔去澳門
小蓮一齊去

咁都叫有進步

tt真係好靚仔

有道步

睇到紅都面哂

屈9安仔

明明係TT打爛

食明c

明詩

係你個仔打爛架

有進步

TT打架屌

明詩姓麥架？

麥明詩

去澳門仲買鉅記,香港成街都係啦

mmc

林秀怡

林作？

老母係小冰

是咁的

幾正

麥明詩？

林秀怡怡

佢地好fd

姓麥

哇
靚咗好多
瘦咗之後好正

水野朝洋

tt呢個player其實幾失敗

明詩係林秀怡

林秀怡可唔可以長駐

梁小冰好似係港姐第三

佢加入我ok

個樣都幾似Rebecca

乜鳩啊

會唔會變常規角色

對號入座

學埋淫根d衰野

又ff

梁小冰

校長FF

秀怡

譚道德起色心

TT隻手指喺度打圈圈

德哥哥要變player了

道德沉船

Ff嗰段人中咁款

Rebecca性暗示

好似好耐冇見佢

道德設定正式崩壞

TT可以挑戰每集唔同女

道德FF

我好崇拜你 林作

譚道德尋晚有冇夢遺???

仆街啦

性暗示

偷食

TT 到底傷害左幾多個女仔

結左婚都可以離婚姐

麥明詩同林作

道德自己心動先
即係身有屎

水野朝陽

Rebecca 都唔年輕啦

要好好調教佢

苦主大聯盟內訌

如果林景程做埋朱家大佬可以撮合佢同明詩
好似法官閣下嗰套戲咁

TT真係一集一件

林秀怡 入劇啦, 做TT 條線都好呀

輝輝就同道德一樣諗法

TT咁多女 唔爭在啦

容儀個處

林秀怡長駐就好啦

好呀

而家試過思想出軌啦

頭先破咗戒啦

道德淪亡

輝輝講緊邊個

火山爆發

呢集做乜鳩野

德哥哥要出軌

超想

好似

成個訓導主任咁

好似樣

容儀

阿輝應該見過好多呢類人

呢套劇有齊林作同明詩

笑死我

變左容儀

編劇識做喇

啲神情 老戲骨先交到戲